覺唔覺得好多嘢都係命中注定冇得改變

人愈大就愈覺得好多嘢都係整定
父母、家境一出世就比左你係冇得揀
而呢啲因素都決定咗自己嘅將來
屋企人乜都唔識、屋企冇錢只可以入麻麻嘅學校
而係學校遇到嘅人又進一步影響你嘅將來
學校遇到嘅可能係唔讀書嘅死mk
或者係唔肯讀書嘅毒撚（利申：我係 ）
而呢啲人會影響到自己性格
變得愈黎愈唔積極
到自己醒覺諗住追返段距離嘅時候已經太遲
起步太慢你連人地盞車尾燈都睇唔到
努力完都冇用，出到黎社會墊人屍低

有冇人有同感，講得1999唔好意思

唔覺 因為你自己簡左做垃圾

唔覺 因為呢一切你自己選擇嘅

唔好有事就就怪其他人影響你
你問下自己努力過幾多好過

樓主冇女都係命中注定冇得改變

不要再說了